【認真】有冇巴絲成人畀人讚樣靚已經冇乜感覺

通常都係禮貌+微笑講聲多謝

但畀人讚能幹或醒目就即刻好開心，會記喺心又會心微笑

人地讚你，禮貌嚟啫...

有

返工遇到個同事 經常好自豪周圍同人講佢俾呀伯撩
先覺得原來自己一直好低調

成日都畀人讚靚仔

系牙

弘b靚靚

每次出街食飯特別多

次次心情唔好就去行街市，個個都叫我做靚仔

比人讚無乜感覺 只係作為自己做嘅嘢啱唔啱嘅一個參考
比人彈就會認真諗下嘅